一人一個唔乞人憎既高質youtuber

captv
伯賴
ming仔
Ricko講笑

大j

大J
笑波子
ah軒
阿聲
mary姐
慕容公子
Ricko

補多個伍仔

AnthonyJ

司徒夾帶
窮飛龍成堆
最重要就係薑檸樂啊

諧星組

切勿認真

又話一人一個
bob叔for sure

運用粗口既技術好精湛

係喎應該1人n個

bob叔都係高質

伯賴真係ok

Bob叔個句小李, 間唔中諗起都係咁好笑

JEFF，笑談講粗口

mamacheung

大j 都唔乞人憎

gameplayhk

再補多個kzee

Ben哥

Dim cook guide都幾好呀

無個識

dankhoo
jinnyboy
eden ang
wah banana
tree potatoes

金ling 唔做作好自然 唔賣廣告 d片輕輕鬆鬆又有內容

女既話首選 bethni

香港除左bob 叔真係諗唔到第二個
以前熊仔頭

以前一字馬都幾好,可惜拆左伙

CASEY NEISTAT

唔識貨

鄧佳華

究竟係講黑人憎定唔黑人憎？笑波子好撚黑人憎喎

agger 幾鐘意佢同條仔啲互動 唔會覺得係曬命嘔心先

Ming 仔

你睇依個list有Ricko就知啦

景三?

呢堆垃圾入面得笑波子黑你憎？

扑縮

希治閣

Ming仔真心高質
聖結石

而且好叻女 讀hku 韓文又叻 考車又一take pass

Ai channel 算唔算

攪屎棍 啲cover好聽班人又係痴線既 成日睇到笑到肚痛
或者係我笑點低

骨精強

尼排有位人氣上升緊既靚女Youtuber 叫晞哥，大家可以留意下佢。女仔黎講...佢都幾癲

尼你老母
個樣好撚恐怖

戇鳩仔係鐘意埋啲咁嘅女

漏咗hana tam點得

Vanoss

blank

你老母個樣就恐怖

唔好咁話我，晞哥live果時真係好好笑

第一次睇覺得佢幾正

死打手收檔啦
整容西都拎出黎托

無証無據就話人整容 連登仔真係多小學雞

搞屎棍
有花生湯圓

大陸大把依啲膠樣

佢同 Bob 叔我都鍾意

尼你老母

我覺得
熊仔頭同藍仔頭
Ming仔
Bob
女就呀me

Ming jai

邊個阿me

我可以話馬車係全香港最高質既youtuber

同好

拋豬先呢條片係我最鐘意

字都唔識打話人小學雞 尼你老母

講明先呢條片好撚on9好好笑
花生bb mon post啦

其實伍仔做咁多年都咁梅
D片又老撚套，睇完真係會打冷震
點解仲要做落去

好撚柒wo大佬

笑波子

hi 晞哥

H2Odelirious

點解仲未有人講pumpkin jenn jenn㗎

本人 ？

俾你地講晒，咁我講dim cook guide

Nigahiga

Amaz
Kripp

尼你老母閪咩

手機:
Android authority

EverythingApplePro

科學歷史:
Backyard Scientist

Crash Course

Hydraulic Press Channel

RealLifeLore

本土:
Bob叔

Mamacheung

JackyLai 阿拉

熊仔頭

原來花生係以前嗰個花生湯圓？

肥蛙，貓天，安啾

佔中個排unsubscribe左
個陣佢好似屌人佔中,之後極速del左條片
唔知多唔多人知

樓主叫恩吉丼好聽啲

PoopStirrer
佢地拍challenge同game都好多笑點

唔係呀 我紅字巴打黎

冇人講tik lee

點解冇人講catgirl

有冇睇佢地食屎個條片
我睇到想嘔

無人講達哥

達哥唔算youtube啦

Sosadson

我覺得最高質得2個

伍乞丐衣
不滅墨水

佢係第一代youtuber

思覺老師

你咪係晞哥囉

雞，全部都係雞

Jeff

有冇人珶

無人講Professor PowPow

屌打錯，有冇人睇過gameplayhk ，我覺得幾好

達哥咁都唔算youtuber

我都覺佢拍片啲資料同介紹好實用
讀過hku談吐果然係唔同啲

蛇仔明都無人講

都話唔係囉 我舊登同尼到一樣名，不過藍字、紅字唔同

你老母做雞唔洗同我講喎

呀爸同個仔嗰個?

啾啾鞋，講野有深度會認真分享。香港個d係以前小學雞先會睇下

諧星組
攪屎棍
伯賴
Bob叔

精靈偷心者

Herman Yeung

佢d片係幾好 但出得慢又短又多空頭支票

Fisher's

Fischers 真係唔錯 最鐘意個肥仔

中意團長同Motoki
一班朋友聚埋一齊玩好正
啲戶外運動片好得意
最近重去埋亞馬遜

尼你老母咩衰一次都唔識改

sor sor sor 這裡 ok？

agger 最緊要唔做作

香蕉

雞wing
雲吞
達哥

唔知點解睇佢地d片好老尷

Videogamedunkey冇人講

的確 但好高質唔會隨波逐流
解答左好多都市/網絡傳說

劉馬車

當年電車男追女記 宅男最後的120小時都唔係禿伯

只講香港
bob叔，Ming仔，Ody，dim cook guide，Captv

一時時啦 就係又有啲老尷又有啲on9先好笑

一字馬
佢地拆左之後仲有其他發展？

HeyJenniFa

口味差唔多 我係冇睇過bob叔姐

有段係玩野將個spacebar制改成禁落去真係打左"SPACEBAR"個段唔知點解好好笑

有冇巴打鐘意睇huge
男神仲民

屌eg同花生兩個傻佬
Eg成日蝦花生！

成堆mk

搞屎棍同諧星組

Ben

Papa Franku 😍

Ming仔，啲遊記好正

好想花生做我男朋友

屌你咁耐都冇人講香港元祖youtuber ASHA

有希睇eg整花生一日嗰條
玩埋生雞蛋

有 花生真係好仔黎
個陣都未留意佢 係唱多左cover同後期啲片多左先留意佢

佢有女

屌你老母知唔知人地插你乜
唔係斬腳趾避沙蟲就得
係呢到
唔係尼到
打多個口有幾咁難呀屌你老母

好靚女
依家平陰好cute

蛇仔明

拉姑 佢d英文

Professor milk

我扮親我條女都嬲到痴線

stop啦熊仔頭 稿又舊 懶有sense狗不屌

我睇佢D煮食片唔係為左學煮野食, 係為左聽佢講野

而家啲人真係好鬼on9 這裡 你唔好成句打哂書面語咪冇人話你囉
仲話係舊登有ac 舊登過得黎都知打呢啲字俾人鬧硬啦 這裡 同你個晞哥講對唔住啦 我一定唔會睇

Ben 係年少無知
大個左話唔定有一番大作為
睇得出佢拍片幾有heart

鍾意睇HU GE

啾啾鞋

e個都ok，成班人鳩下鳩下都幾好笑

Ming jai一個已完勝

兩儀式

ricko

Bob's your uncleChannel都高質過人

成堆屎

搞屎棍幾正

硬件：van仔
遊戲資訊：gameseffect, gg
學術：khan's academy, herman yeung
board game資訊： bg port
詠春自衛： master wong

得罪講句
香港youtuber都係d唔識英文嘅華人賤畜先睇

哦
你又有咩高見?

直必腸

好好j d片